特朗普:金正恩是一個「相當聰明的人」，如果能與他會面會感到榮幸。

美國總統特朗普表示，如果時機適合，他願意與北韓最高領導人金正恩舉行會面。

近幾周對北韓措辭強硬的特朗普，星期一在白宮表示，「他（金正恩）是一個相當聰明的人。如果與他會面是一件可行之事，我肯定會這麼做，並且會感到榮幸，但前提是情況要允許……」

白宮發言人斯派塞補充指，「情況允許」意味著很多事情，包括北韓須即時停止挑釁行為，會面才有機會成事，但強調現時時機未到。

斯派塞表示，朝鮮半島局勢持續緊張，北韓對美國以及地區盟友構成嚴重的潛在安全威脅。特朗普將始終把保護美國的國家安全作為首要目標。他強調，從目前的情況看，美朝領導人之間不存在會面的可能性。

朝鮮半島局勢持續升級，特朗普曾揚言不惜用一切手段，包括軍事行動處理北韓問題。但他近日在接受採訪時態度放軟，表示希望通過外交手段解決北韓問題。但他亦強調，與北韓發生大規模衝突的可能性是存在的。

有消息指，美國會眾議院本周將就是否對北韓施加新的經濟制裁進行討論，新制裁可能針對北韓航運業。

金正恩幾靚仔，其實

如果這步棋，搞到北韓成為美國盟國，佢真係前無古人後冇來者。

唔係想收服左北韓跟住再槍頭對住中國掛

其實侵侵講得冇錯
一個廿幾歲既仔
做到個皇帝位
成班老屎彿軍佬點會gur佢？
佢駕御到班佬都算係噉㗎啦

撚完習棋王撚金仔

真棋王

不單止侵侵欣賞佢，可能連普京都欣賞佢，金仔同普京真係可能做到fd，普京突然出兵其實係防止中共入侵北韓，中共反應太慢。

可能特朗普一早知佢唔簡單，所以佢先叫中共出馬，試下佢是否有真材實料，連侵侵都估唔到中共根本唔係佢嘅對手，中共比金仔嚇到冇咩反應，加上之後普京站佢台，派兵到邊境防止中共入侵北韓，看來侵侵要親自會一會這位強者。

特朗普真係個少數講老實話既人

之前唔記得咗佢啱啱先講話邊一個係偉大領袖話？

下一步收復埋中共
再下一步收復俄羅斯

不戰而屈人之兵

撚到好撚亂啦

佢以前好似係band友 上位整容整柒左自己

好似係要似番金日成先搞到咁肥同咁既樣

搞俄羅斯 你以爲普京係中共的領導階層咁？

其實佢同特朗普做到fd, 佢既地位一定比佢老豆啊爺高，到時後想肥定瘦都冇問題。

佢後生個陣